之前d人話nba剩係睇第4節就得

但宜家好似剩係睇最後2-3分鐘就得
近呢幾場波都係打到last先分勝負
當然PO R1R2都有d波係咁

勇士火箭成個series都係6分內
速龍76人G7 呢龍濃縮到last 1x秒
拓荒者金塊G7
公鹿速龍G1

咁你係睇賽果唔係係賽事。

事實

咁不如睇新聞個D體育速報算鳩數啦